[抛磚引玉] 係時候整理戰線

由六月開始發生左一連串事件(林奠你條仆街)，當中我哋可以發現由一開始我哋只係開左反送中一條戰線，到依家戰線多到十隻手指數唔曬，身邊開始有人覺得戰線太多覺得混亂。所以我希望各位巴絲一齊幫手，理清思路確定戰線，對政府轉移視線既戰略實行一次反擊。暫時我諗到既有以下幾條：

一，警察濫權、濫捕、使用過份武力

二，政府修例非撤回決定

三，雙真普選

四，針對政府各種企圖嫁禍示威者之行為，例如機管局停Check-in服務但無取消航班

五，對反修例人士之控罪

六，政府暴動定性

七，中共對海外華人文宣

仲會唔會有其他戰線? 同埋戰線定好左我哋可以點做?
我相信和理非都可以出到力，勇武有勇武既玩法，和理非一樣有和理非既玩法。
最重要係兄弟爬山 各自努力，永不割蓆

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10